想飲喜茶但冇時間排嘅人，睇呢張圖止吓渴先

呢張好似仲好飲過喜茶

唔知仲有冇人仆過去排呢

未入已經估到

我已經迫不及待想睇吓班港豬攞住杯化學水自拍個開心樣